== Описание используемых полей

[width="100%",cols="5%,23%,62%,10%",options="header",]
|===
|N |Параметр |Описание |Тип
|1 |DateTime |Дата и время формирования записи. |datetime
|2 |ID |Идентификатор запроса на Multi IMSI. |int
|3 |Version |Версия GTP сообщения. |int
|4 |link:#gtp-message-gtp_mi_cdr[Message Type] |Тип обрабатываемого сообщения GTP. |int
|5 |TEID Remote |Идентификатор GTP-C TEID получателя. |hex
|6 |TEID Local |Идентификатор GTP-C TEID отправителя. |hex
|7 |F-TEID Local IP |Значение GTP-C F-TEID IP-адрес отправителя. |ip
|8 |GTP-U |Параметры плоскости пользователя.pass:q[<br>]GTPv1: NSAPI, TEID, GSN User plane;pass:q[<br>]GTPv2: Bearer ID, TEID, F-TEID IP. |[\{int,hex,ip}]
|8.1.1 |NSAPI |Идентификатор NSAPI. |int
|8.1.2 |TEID |TEID узла. |hex
|8.1.3 |GSN User plane |IP-адрес обслуживающего узла, SGSN Address for user traffic. |ip
|8.2.1 |Bearer ID |Идентификатор bearer-службы. |int
|8.2.2 |TEID |TEID узла. |hex
|8.2.3 |F-TEID IP |Значение GTP-C F-TEID IP-адрес узла. |ip
|9 |SeqNumber |Значение `Sequence Number` из заголовка сообщения. |int
|10 |GTP_Cause |Код результата выполнения запроса GTP-C. |int
|11 |link:#mi-result[Multi IMSI Result] |Код результата обработки сообщения. |int
|12 |IMSI Previous |Номер IMSI абонента до подмены. |string
|13 |IMSI New |Номер IMSI абонента после подмены. |string
|14 |MSISDN Previous |Номер MSISDN абонента до подмены. |string
|15 |MSISDN New |Номер MSISDN абонента после подмены. |string
|16 |APN Previous |Назначенная точка доступа, APN до подмены. |string
|17 |MNC New |Код мобильной сети после подмены. |string
|18 |MCC New |Мобильный код страны после подмены. |string
|19 |PLMN |Установленная сеть PLMN. |string
|20 |SrcIP |IP-адрес отправителя. |string
|21 |SrcPort |Порт отправителя сообщения. |int
|22 |DestIP |IP-адрес получателя сообщения. |string
|23 |DestPort |Порт получателя сообщения. |int
|24 |Duration |Время обработки запроса, в миллисекундах. |int
|===

=== Примеры

[source,log]
----
2024-02-19 23:46:48.113;8891889172147601409;2;32;0x00000000;0x80464269;193.27.231.61;[{5,0x8245a269,193.27.231.61}];416361;;0;250770002725692;234568897678934;79410253885;79213280432;testinternet.mnc077.mcc250.gprs;002;257;25001;193.27.231.61;39872;193.232.47.142;2123;4;
2024-02-15 23:50:13.764;8891889172147601409;2;33;0x80464269;0x00000010;193.232.47.142;[{5,0x00000010,193.232.47.142}];416361;16;407;;;;;;;;193.232.47.142;2123;193.27.231.61;39872;0;
----

== [[gtp-message-gtp_mi_cdr]]Код сообщений GTP

\{\{< getcontent path="/Mobile/Shared/FW/gtp_message.md" >}}

== [[mi-result]]Результат обработки сообщения

[width="100%",cols="3%,18%,79%",options="header",]
|===
|Код |Результат |Описание
|0 |BC_SUCCESS |Подмена параметров в сообщении успешно выполнена
|400 |BC_GTP_MI_REPLACEMENT_FAIL |Ошибка при замене параметров в сообщении
|401 |BC_GTP_MI_PROFILE_NOT_FOUND |Не найден требуемый профиль, домашний или дополнительный активный, в ответе от узла Multi IMSI
|402 |BC_GTP_MI_NO_SUCH_USER_ID |Исходные значения параметров абонента IMSI и MSISDN в ответе от узла Multi IMSI не соответствуют ни одному из запросов
|403 |BC_GTP_MI_MATCH_CFG_MASK_FAIL |Не найдено ни одного соответствия между IP-адресом входящего сообщения и масками домашней и гостевой подсетей, заданных в конфигурации
|404 |BC_GTP_MI_RESPONSE_PARSE_FAIL |Ошибка при парсинге ответа от узла Multi IMSI
|405 |BC_GTP_MI_RESPONSE_FAIL |Получен пустой ответ или запрос не был успешно выполнен
|406 |BC_GTP_MI_RESPONSE_TIMEOUT |Таймаут ответа от узла Multi IMSI
|407 |BC_GTP_MI_IMSI_MSISDN_EMPTY |В исходном сообщении GTP нет полей IMSI и MSISDN, запрос на узел Multi IMSI не был создан
|===
